祝 武運昌隆

時至而家我已經無嘢可以講
祝大家平安歸來

光復香港,時代革命
香港獨立,天滅中共